[行動升級]潘杰霍紫泳呃阿勇50萬 唔還錢兼公開道歉推到你2046x實際行動討論區(5)

呃錢軍師 潘杰

蘋果全七集

前post:

呢單野個真正版本 唔單止係蘋果所講咁 條女做主腦呃左阿勇50萬
其實間美容院仲係美容妹個表弟->實際係美容妹個男朋友 潘杰 個老母開
先推自己女朋友出去釣到今次事主阿勇
再等阿勇 係自己老母開既果間美容院到呃鳩佢錢
之後再每次美容妹同阿勇出街 都以表弟身份睇住女朋友

潘生全家福

點解要post埋佢屋企人？
因為潘杰老母係有份夾埋潘杰一齊呃阿勇
阿勇做facial果4萬蚊全部係潘杰老母間美容院到做
細妹潘儀而家讀大學既學費生活費全部都有份係潘杰呃番黎既錢到用
要做道德撚唔係而家做
呃撚左人50萬 搞到阿勇同自己屋企人關係都破裂哂
佢搞鳩人屋企人果陣 他日自己屋企人比人搞番 呢D就係因果報應
由其而家法律難以懲戒佢既時候
網絡公審既威力就係要搞埋佢屋企人
佢拎番50萬出黎還比阿勇再拍片道歉 咪冇人會搞佢屋企人囉

實際行動區：
出錢出力出創意出技術

出力：
唔洗多講 周圍貼街招 港大 元朗 大興 屯門 黃大仙
潘杰同佢屋企人 仲有霍紫泳主要出沒地方全部貼哂
潘杰臉皮十尺厚又呃呃埋埋咁多錢 大不了深潛一排又出嚟呃過
細妹讀緊書要社交圈子就唔同 港大一定要貼埋等全世界都知佢平時洗d錢係靠阿哥呃番嚟

出技術：
幫手製作改圖及poster 比行動組印刷周圍貼

出創意：
幫手諗下改圖idea 亦可以打下油詩 惡搞同事主有關既任何野
只要有創意夠趣味性 自之然多在人樂意幫手宣傳 令事件更入屋

出錢：
如有義士貼街招比25仔報串或比人差佬周到
罰款都係介乎千五至幾千 最後可以貼番控單出黎
一眾巴絲打幫你找左條數佢
如果有義士時間多想大量印刷周街貼
亦歡迎貼番相關收據出嚟 好多人肯比水墨錢你做
至於阿勇等確認左佢cut左臭雞張信用卡同狠心分左手再諗比錢幫佢

美容妹表弟(其實係男友兼真正呃錢軍師)潘杰呃錢之路

2013年：
屯門百周年中學畢業考入科大商學院
隨後即投身傳銷狗行業向所有舊中學同學Sell Course(約1萬5千元一個)

2014年DSE放榜日：
向下屆中學師弟妹落手 稱對升學熟識可以幫人報課程
比同屆生質疑會唔會順便推銷埋D呃錢Course後 過去受害者紛紛上水 發現曾被推銷人數多達二百人以上 當中有英文course 幼兒教育course 投資course等

比人踢爆後深潛 並係Neo Skin Lab繼續做傳銷狗呃鳩人 期間倫敦金都撈埋

~2015-16
呃左唔少之後 拎左畢錢出嚟搞大老母間美容院
雪肌采美容纖體中心(元朗)
元朗西菁徑大棠路公廁隔籬
之後再推自己女朋友 霍紫泳 Coco 入佢老母間美容院到做學徒

2016年 7月28日
潘杰女朋友認識事主阿勇 兩日後即呃左佢上去自己間美容院到 前後共20次療程呃4萬多元
之後一次做Facial時遇上潘杰
潘杰發現阿勇毒撚性格 純情易呃
繼而以霍紫泳表弟身份 話幫阿勇溝霍紫泳

2016年11月
潘杰教阿勇向霍紫泳示愛 並教落附加三萬蚊誠意金 之後霍紫泳同阿勇正式拍拖 而每次約會潘杰都會以表弟身份傍住女友

~2017年
拍拖無耐後 原先冇信用卡既阿勇開左人生第一張信用卡比霍紫泳碌 月入只得1.3萬既佢 最高記錄曾經比霍紫泳碌左兩萬有突
每個月份糧一個仙都冇得淨

2017年8月5日
潘杰生日前夕，賤種臭雞霍紫泳曾用掛住阿勇做藉口，單獨相約阿勇出街，也都係唯一一次無表弟潘杰在場的約會，當日屈阿勇買左一套8千幾9蚊的speaker , 事後印證該套speaker 就係送比潘杰生日禮物，為左比驚喜表弟，所以先會單獨約阿勇，阿勇因爲呢件事開心左成個禮拜

2018年
阿勇先被要求買左兩萬元定情戒指 之後更比左霍紫泳12萬作箍煲費 轉個頭霍紫泳就即刻以投資失利為由輸哂 潘杰竟然同阿勇講叫佢願諒霍紫泳 因為之後可能會有所轉變 再即時再問阿勇仲有幾多錢 阿勇更直言就黎痴線

至今
阿勇已經成副身家比潘杰同霍紫泳呃哂
潘杰同霍紫泳繼續過住自己呃錢人生
係霍紫泳被蘋果記者狙擊期間 潘杯原來約緊長髮女士！
係偷食定搵到新魚水落搭定打孖嚟就遲d先知啦！

以下資料由網民整合

姓名: 潘杰 napper kit
年齡: 23
出生日期 : 1995年8月5日
身份證號碼:
住所: 屯門大興花園二期三座27A
手提電話: 65060776
屋企電話: 36168910
中學: 保良局百周年李兆忠紀念中學
大學: UST BBA

狗女
姓名: 霍紫泳 COCO
出生日期 : 1996年7月5日
年齡: 22
住所: 黃大仙上邨達善樓38樓3806室
手提電話: 60886760
屋企電話: 23293444
中學: 樂善堂余近卿中學

狗男細妹
姓名: 潘儀 elaine pun
出生日期 : 1998年2月7日
年齡: 20
身份證號碼:
手提電話: 97189626
中學:保良局百周年李兆忠紀念中學
大學: HKU BBA E&F

狗女細佬
姓名: 霍子賢 John Fok
出生日期: 8月4日 (由ig acc: johnfok0804推斷)
手提電話: 95145598

狗男老母:
姓名: 石淑仁
手提電話: 96867786
公司: 雪肌采美容纖體中心(元朗)
公司電話: 36925738
公司地址: (舊舖)元朗西菁街2號西菁徑興旺樓地下1E鋪
(新舖)元朗西菁徑大棠路公廁隔籬

繼續推

潘杰前度 中學臨近畢業時既女朋友：
鍾毓秀 Louise Chung
細潘杰一年 係潘杰做左傳銷狗之後
佢條女都一齊做埋傳銷狗 而佢條女亦向自己中學果屆既同級生落手
之後入埋教院語文研究 入左之後再不忘Sell哂比教院新同學
咁鍾意推人報Course學野 以為教院請到難得一見有教育熱誠既教肓人材
發現做傳銷狗呃呃騙騙仲好搵過做老師 未畢業就Quit左
唔單止sell course 更加Sell哂身邊所有男仔 / 女性朋友既男友 去做facial
教院/舊同學有唔少女同學既男朋友都比佢sell過
可見潘杰搵自己女朋友嚟sell美容係早有前科

尋日一爆左潘杰單野出嚟之後
佢已經好撚醒目即刻刪左自己facebook+ig
但比佢昆過既仇家已經一早backup哂

上個post巴打回覆 事主阿勇&臭雞泳對話圖

推

有冇ching有apple第7集個女仔既冇格圖

有冇人查到 佢公司註冊用咩名

係咪去貼街招？
有冇人組隊

爆推賤人

幫手推下POST

推呀推到全香港都睇到

柒頭杰還錢呀屌你老母

大陸名 加 大陸樣
潘標杰呢條賤種死全家都死不足惜

今晚收工睇下有冇時間，有時間執個街招幫下手先

But我想問qr code應該連去邊，依到post成日轉驚跟唔貼，有冇fb專頁之類持續update?

泳泳 ：

依家最後用個個係咪未肯定

旺角遇到個變態佬,而家諗返起都仲好驚..
泳泳

會唔會係無牌架?

伯母大門已開

咁店名係可以唔同商業登記

新post繼續推

一陣去睇下

new post lm

但伯母唔聽電話接客

好肥

你冇撚野呀？
係條臭雞氹人入局架

肯定係打手
或者當事人出沒
還錢啦好嘛

係佢門口狂貼poster la

近邊個輕鐵站，想去拜訪下伯母

新post留名

有冇人去 ok 買/試虛擬信用卡可唔可以查冊

真係佢嚟???

元朗西菁徑大棠路公廁隔籬
大棠路站???

千色後隔離

眾籌？

唔一定用佢名

推到收皮

係咪黑店，叫政府查下／入佢鋪頭睇張 reg

勇仔，我希望你可以快啲振作重新做人
唔好浪費我地為你做既野，我出左22蚊架

有冇人貼街招或者想去拜訪伯母

伯母安排個仔潛水著草，跟本包庇緊潘杰，仲話叫佢還錢道歉？呢家人根本毫無悔意！

佢收得信用卡就已經有商業戶口

如果唔係你情我願就唔係呃係搶，屌你

推到佢老母仆街

依家係欺騙感情
個兩條仆街係趁隻牛好撚口乾個時比d 閪水佢飲呀
明唔明呀打手

打手？
想上位唔係咁上喎

所以咪搵伯母制旗

連潘杰都查過，沒有資料

不推不是人

推到佢地仆街

潘杰分左五球比你？

一日唔還錢唔道歉都繼續推

你係潘狗d fd定係潘狗呀？
咁撚搏命做打手

Coco 本人出現了

我懷疑你係coco 黎lol
不過唔洗驚既
你一定會嘔番50萬出黎

人地建基男女朋友間饋贈，條臭閪呃人啊而家，你重衝出嚟柒

mk妹就上返你個三男二女招水魚啦
學咩人上連登

邊到話佢可以收信用卡?

傳銷死全家！

垃圾大陸狗

比個膠出黎代表咩意思

石女士好正，好想屌

代表駁唔到

密切留意事態發展

最勁係你啦
全場得你一個做打手

柒撚左就潛啦 屌你老母
你情我願乜春 擺撚到明係局啦 唔撚係局洗撚呃鳩人話係表姐弟呀？

推推
有人清係伯母個頭

有冇

你係伯母舖頭？

自己落搭固然係ON9, 不過個兩條PK棟鳩人就抵俾人屌啦

個個騙徒都話你自己ON9落搭關人春事咩, 難道佢就岩?

點解你唔幫呀？
定因爲你係下一個潘狗？

我地唔撚幫比人呃個個
唔通幫騙子同臭雞？

X2

你係街到比人打
記著講"我自願比人打"
Dllm

你同佢地有親？
定你都係美容雞？

X3

霍紫泳，過幾日又要去牙醫覆診check下朋哨牙，今次無卡碌又無阿勇過數現金，要自己比2000蚊係咪好撚用痛呀？呢兩年所有消費吃喝玩樂自己未出過錢，係咪好撚唔慣呀？你咪話自己光明磊落唔貪錢唔呃人o既，記唔記得你同表弟潘杰水阿勇申請信用卡果陣，你表弟潘杰叫阿勇拎張卡係你生日時先比你等你有驚喜，但你隻賤雞貪錢閪，一聽到阿勇收到張新卡，即刻雙眼發光仲whatsapp話會好好珍惜同阿勇呢段感情，連場戲都唔願做埋落去，即刻露出賊相叫阿勇影張卡資料比你，即時上網淘左1000幾蚊，又比埋細佬上網買野打機課金，話你賤種都唔夠貼切！

劉明

你覺得呃人50萬係冇問題?

Push

Lm
Push

咁撚大波既條女

你自願比人打 點撚樣犯法

突然間覺得囡囡明賣明買好值得尊重，起碼都光明正大過你霍紫泳

讀過ust都知, ust既爛仔數目係三大之中最多
入面d mk妹已經係hall比人中出過無數次
全部都係爛撚公屋mk仔玩殘哂

根本美容雞就有心呃鳩人
抵屌啦

你真係冇改錯名

小心打手八婆港女！

收皮啦臭雞
咁上位，濕撚哂咁
想比潘狗屌？

PISH

無撚有錯呀！！！條仆街唔還，佢身邊嘅人就幫手還！！！
由細到大睇戲，啲奸角永遠出招都係同一招去逼對方妥協，就係”家人”，既然法律制裁唔到呢啲人渣，必要時就要用啲仆街啲嘅方法對付番呢啲仆街，唔止要潘杰，臭雞做過街老鼠，仲要佢嘅屋企人幫手承受群眾壓力，逼到佢地還錢比呀勇呀
(係fb啲地盤搵工gp，今年好靜，一出post 個價靚少少，一日講緊幾十人，甚至成百人係咁打電話同wtsapp問詳情借力打力 好過連累到啲外賣仔丫)

點樣都唔算呃 倫敦金都唔算呃人啦咁

狗杰：表姐知你返工辛苦，佢碌到$14999就放低張卡，阿勇你睇coco幾為你著想。

點解有個男人接受到個女朋友用第二個男人嘅錢

你有冇撚睇清楚內文
條on9友如果知條雞有仔
係唔會比錢條雞

條雞呃條on9仔單身

重唔撚係呃

你有幻覺？

俾錢女朋友洗邊撚到天經地義呀
臭西港女

收爹啦護主狗 仲係到死雞撐飯蓋

你句比錢女朋友洗係天經地義咁都唔係臭雞
唔通我要頒個最佳女友獎比你？

佢間接推POST

咁佢同勇講杰係佢表弟唔係呃？
如果佢同勇講杰係佢條仔勇仲比既我就覺得唔抵幫

人地自願俾你拎晒佢銀行啲錢 你作為一個人 有返啲人性嘅 都唔應該拎啦下話? 再者 原來唔犯法就乜都做得 你不如食屎啦 唔犯法㗎

屌你老母死撚開啦，你係咪現實生活冇人理你搞到要上網攞存在感呀

死港女一條

男人一定要比錢女人？
咩logic dllm

大家唔洗理八婆港女條on9西

健身教練要女網友送生日禮物都俾人拉左

八婆港女係咪覺得只要受害者自願俾錢就唔係呃?

佢地點解肯俾錢就係因為有班人講大話呃佢囉

有冇人貼街招？

推
臭雞影衰哂啲女仔
仲衰撚過做雞

講多無謂
大是大非面前仲可以死撐
只能夠話無恥

如果條雞係on仔條友

點解拖手 kiss 扑野都唔撚得

死港女

又要著數又要貞節牌坊。

推到八婆港女回應

伯母唔知餓未呢？就快3點3喇

PTGF都冇咁差, 明買明賣
有野心去呃d有錢佬馴服佢地買樓比你
呃個月入$13000既做乜姐 顯得自己比雞更低手
雞都有人格送多q比熟客

面皮成呎厚
拎人張hsbc visa 去冒簽

過你老母數？

你知唔撚知係刑事？

妖 我唔過數點俾錢佢拎呀 條女自己係銀行拎就叫偷啦 仲有 條女拎條仔張卡碌已經叫拎啦

同你啲冇腦嘅人講嘢好la辛苦

你老母唔淫都生唔到你個野仔出來

幫邊個關你閪事
係其他post見你又係講埋啲on9論，好撚悶呀你？

你老母唔管好個西出來做雞。。。都扺x死

( Show Blocked User - 八婆港女 )

貪錢公廁霍紫泳
你唔撚還錢 一撚定有報應 出街睇車呀

搵返佢4年前個post

貼巴士點睇

唔好晒時間同條八婆拗埋啲濕鳩嘢 直接忽略佢 返返去正題

你好似知內情咁喎
你係咪臭雞個friend 細細粒

你只是一隻臭雞

勇仔
呢度好多人支持你
都係個句
解決問題前你要認自己係on9
如果你自己係冇能力判斷
你要認呀
某d人係利用你呢種弱點去情緒勒索你

事主入左黎？
d言論on9到
依家就係睇唔過眼要攪鳩佢地

假架D 奶

摩牙

所以你都係同潘杰個種人一撚樣
賤撚到點樣 先會去呃一個月入13000既人2年 一d內疚感都冇 正常人唔會做得出啦 你依d人 唔死都冇用 希望下一個苦主係你

多謝打手推post

好details

冇限公司

繼續嘈 繼續推

係 超驚

希望佢全家都係苦主

答到未

三大之中, d mk妹比人屌得最殘一定係ust

BTW poster 用舊相唔驚認唔到佢地咩

條臭閪港女應該係d周圍痴搵著數既人
跟住一句你情我願就覺得無問題
佢老豆老母唔知點教佢

潘杰個大陸樣無變過啊
驚乜鳩

係呀 好撚驚果隻添呀
所以依家要話比全港毒撚聽
認撚住佢地

其實佢唔係男人
係閹人

千祈唔好撞死，咁樣益左佢
報應就梗嫁啦，時晨未到姐

真係睇電視都冇見過人咁仆街，不過佢都係冇撚腦嫁喇，條仔幫手厄人都係從中抽水，轉頭又去食重口味

香港太多缺德野 諗住用合法做擋箭牌？
利用人既感情 唔係犯法 而係犯罪
真係只有傳銷狗 倫敦金先會用唔係犯法做籍口繼續偷呃拐騙

大家得閒都要推埋小性奴呀

就當你唔識佢
你只發表自己意見
但你所講既論點係呢單case入面
我地係完全唔認同
而且我本人認為係十分反智

反思一下人究竟有幾無恥先可以講到呢d說話

落大雨，今晚貼街招會唔會淋到爛呀?

樓主講嘅如果係合理，詐騙罪應該可以從香港法例入面刪除。歪理當真理

報應巳經開始左，臭雞霍紫泳最驚人地起佢底，兩年內用最少3個以上不同的太空卡number whatsapp聯絡阿勇，從來不向阿勇透露住址，所有工作地方全部都係假的，因為做左呢D陰質事，怕人地報復呀 而家條呃錢閪巳經潛左水，做過街老鼠的日子唔會好過，又要擔心差佬上屋企拉人，又有機會面對阿勇民事訴訟，50萬入面條貪錢閪可能只分到25萬，佢個家底又唔係大富大貴，揹住騙徒美容雞個名連搵工都成問題，咁仲唔係報應？

一陣過元朗，有冇人會去痴？

揾工人地hr google一下就知咩事啦
呀唔係...做雞應該冇hr審查

我可能夜啲去，但就係幫襯伯母

民事贏到官司條數就唔只50萬，律師貴訟費輸家都有份付責，到時就可以直接交比收數公司收

八婆潛左水個po就推慢左

港女快D 出返黎啦
冇左你推POST 慢左啦

123123推推推

我都有興趣去搵伯母

一齊happy together?

推到八婆港女回應,咪做縮頭烏龜

試下呢度查， 打店舖店

打店名

我想夾印刷費

推到還錢為止

ok呀！點聯絡

推啦係度推, 好~~~ 禁吓喇叭啦~ 屌你老味閪

伯友知道可能拉閘

你會幾點去

幫手推爆佢

朋友們 有冇人知杰杰新居呀

唔可以沉 推呀

佢地依家點？

六點幾至七點幾會去

推一推

你估個個都咁得閒咩 連登仔講就兇狠 做就........

打比佢細佬問下

未咁快，還在國內工作 最快要7半

仴朋友推吧

長期人手置頂

收皮啦 今舖擺明人神共憤
你唔好係度影衰香港d女人啦

只要唔好比個風向帶到係阿勇自己有問題
呢個post就可以有排玩

有冇人可以堅搵到佢地出黎表態
有咩行動可以做到

佢有問題都係事實

但今次係針對狗男狗女出黎對質

幫襯伯母要預約嗎？

商業登記號碼 37134674

人手頂置

你話點就點啦

依個係 Business Registration Number ，
佢冇 Companies Registry

霍紫泳，潘杰兩人選擇了用消極的方法去應對，選擇左潛水，唔回應，唔還錢，仲要唔認呃！呢兩條賤種家人都係仆街，包庇呢對狗男女！

出現了

好過隻狗見到你吠都唔想吠
Btw 你既動機係咩？

Ok呀

阿勇見佢用唔同whatsapp no聯絡唔覺得奇怪咩

霍紫泳又開左個新fb準備搵另一條水魚

用呢張相做頭像，似係巴打幫佢開

呢個fb acct有點假

表弟定表哥呀

到時睇下係邊度會合

每日一推

到時有冇咩做到

sor 再改

幫襯

覺就唔會俾人昆鳩左咁耐啦
亞勇太毒一見有女人理佢就short撚左咁, 個心態就係用錢去買個紫泳男朋友呢個虛名,
even though手指都未撚掂過, 好撚可悲

佢自己都有用

推撚爆佢

點解你有人唔做，成個賤種咁!
咁樣呃埋D陰質錢你都撐得落既?
係你老豆老母冇教，定冚家鏟死L哂冇老豆老母教?

仲有冇人join

有就PO多D啦

有冇人知應該帶幾多錢去？

屌你老母

繼續鳩up

有心去裝佢
佢唔係受害者係咩呢？

推呀

一推再推

推到還錢比呀勇都仲要推

唧黑頭1次$2000

我覺得你係呢個世上出先最影響地球嘅平衡

兩件事 唔好轉移視線
佢蠢佢on9係事實
佢影衰男人都係事實

但依家件事係騙徒利用佢呢種性格去誘導佢拎錢，當佢提款機

你明唔明？

八婆港女
聽電話啦，唔好熄機啦

有幾咁賤 同 仆街 先講得出上面說話...

原圖呢

騙子

見到伯母記得同佢打招呼

好撚低質好心你收聲啦
睇到好尷尬

大家再重溫下潘杰把靚聲

咪撚理佢啦 假膠黎

多謝八婆港女 推 post
明白你既苦心

玩完未? 玩完好走啦

八婆港女=果隻臭G
從佢字面黎睇
已經係認定左香港有一半人係從事呃人行業
即係呃人合理化，等於幫自己合理化
一黎就話呀勇係自願，如果佢唔係本人，唔會咁肯定咁講入地係自願，呢樣係推卸責任
二黎，講野似足隻臭雞，所有言論都係臭雞出發點，仲要屌9受害人
三黎，佢似唔怕俾人起底，可能已經俾人起左
横掂都俾人起左，上黎屌翻人？
屌拿星，横睇掂睇都係
就算唔係
都希望你俾人起捚底

大力推

細力推

Exac7ly係隻臭雞啦
還錢啦 仲串77

推呀！！！！

快撚啲推到佢地還錢比呀勇！

第一張比較簡潔d

幾撚幫到手呀，跑過傻既出黎推post

第一張簡潔D

無qr code

還錢啦 閪女人 仲兩頭望
打左俾你細佬啦 佢昂鳩鳩唔知你咁閪
床照都send埋俾你老豆fb啦昂鳩

發現潘家

咩位置

第二張詳細d
廢事比街坊覺得好抹黑feel

第二張幾好

呃都可以講到冇做錯咁

有對話圖同蘋果個篇可以比人follow件事

第二張

推到啲仆街騙子變過街老鼠永不翻身

狗男女不得好死，祝狗男女全家死於非命。

快推

有冇第二句?
BTW 你比希望人 話同人地係『情侶關係』wo
關牛飲唔飲水咩事姐?

而家似係你撳隻牛落去飲好撚大啖水wo

好呀 影多D 我幫手

屌你老母隻臭西有同人講感情？

點解呢個世界咁多閪女人?

巴絲打們幾點貼街招 好期待😋

大力推呀

潘杰ig 冇更新過

做得出咁既仲算係人咩

最on9既係，佢個friend仲撐緊佢，覺得臭雞無錯

屋企有咩兄弟姊妹都出曬
就係差個老豆未知

有乜好更新
報告自己全家將會搬屋？

師奶王國果邊有人識佢，話著左草深潛左去第二度

懷疑潘傑另一個電話56651195
大家唔好亂打去叫外賣呀

Any reference?

口

上水未

On9, 我唔撚信佢知道表弟係佢條仔會單戀得黎貼錢囉

link?

自己搵，其中一個覆識佢，潛左水咁

你又知佢一腳踏兩船？
佢同蘋果講 係客人關係喎

巴打係咪貼緊街？

幾成堅
同source

有冇潘杰嘅朋友可以爆下料？

去元朗，有冇人？

貼埋其他人出黎啦

133冇人聽

岩岩接外賣就係送大
興花園二期三座27A
見到潘傑本人
某茶記外賣仔

下次係頭 post 貼返條爆料 link, 有啲人可能冇連登 ac

不過唔知係咪太空卡黎

push

依家去元朗，有巴打一齊，仲有冇人join

咁佢咪有心玩鳩人囉，美容雞同勇仔講自己條仔係自己表弟，之後自稱美容雞表弟果條仔就教勇仔去追自己條女，咁唔能係玩鳩人呀，見好就收啦，雖然呢啲法律上唔犯法，但就睇唔過美容雞同佢稱表弟既果條仔所以要幫勇仔，你吹呀

多謝當事人推po

推佢老母

有聽，冇出聲，屌佢叫還錢

做乜撚野姐你...

有起八婆港女開既post就發現佢開親既都係反社會主義，可能係想多啲人同佢傾計呢

死傻西

屌你老母臭西

驚又點姐 係人都驚比人呃架啦 尤期而家呢個世代 更多偷呃拐騙

咁但係代表咩呢?阿勇係傻 但都係多得你呢D人咁撚鳩姐

屌

疑似潘狗新電話

56651195

Source？

你就真係影衰d所有人啦

最好死去d男卑女尊既地方 冇資格學人講男女平等
又要男人比褔利 又要講到應份
睇你講野冇文冇路都知你讀唔到書果d mk妹 洋腸都冇份你食
跟你個frd去做美容啦
不過做美容都衰過人 冇skills set去儲客 要呃人去跑數
希望你真人有d樣有d身材比男人包都講到價
如果唔係都唔知你憑咩學人做第二個呃男人錢 最多咪又係月人萬鬆d油頭粉面毒L
你估你食到i banker 咩 mk妹
係屋企潛水有時間進修下啦

跟上面咋
試過打，有人聽，但冇出聲

歡迎你繼續推post

有冇人係元朗？

10分鐘內到

外賣師兄應該知

Here

巴打岩岩到？

仲開緊

好似有接電話喎

叫唔叫蘋果

伯母唔接返多d客點夠錢比外賣

有呀

啱啱發夢，有人報夢話元朗間美容院用Snow Skin Beauty 做公司名稱，但係查冊無結果，有無巴打可以幫下手

小心跟車太貼
有機會唔係

佢係冇 CR 所以查唔到，你查 business reg 先查到。 睇返我上面個 post

唔係有限公司

巴打佢收費貴嗎

巴打見唔見到佢老母

想問係咪已經報咗警？
報警會唔會受理

推，人在元朗，準備搵伯母

佢唔認自己係潘杰

真係潘杰比人係咁133打黎仲點會聽電話 應該假

要起機了

似係流料，俾人借刀

好想伯母幫我含

唔好比人distract
打佢電話都冇用

伯母卧身嚐蛋

霍雞個名臭哂
第時想做正行 啲hr一search就見到佢啲賤野
邊個敢請佢

講兩講都想射

勇哥報左警未？

錯啦有更新到啊
呢兩日表弟太傷心
del咗5個follower

有冇人係元朗

依家d hr好懶架
邊會上網搵啊

狂擊巴打好似喺伯母間鋪排緊隊

有無錄到音？我認得佢把聲

未行到 近邊

西菁街 大棠道交界

西菁徑至岩

係興旺樓下面依家

地址唔該

西菁徑 富達廣場對面
大棠道公廁

好 黎緊

有網民報左警，要求警方介入調查呢宗騙案

佢依家註冊地址係 安福大樓

睇番信用卡封信啦7頭
又係阿勇假設啦
做打手都用下腦

受理咩？當事人都無行動

東張西望岩岩講網上情騙案 月頭拉左個男 幾年呃左7條女260萬
仲話情騙案越反越多 叫大家報料 佢地會拍

伯母私家小鋪仔 可能比多少少錢 可能可以

勇 上東張西望啦

推到仆街還錢

八婆港女呢件臭雞係咪coco本人黎 ?

咁撚up dub, 好似果D足浴邪骨場咁

屌佢老母，細撚到我搵佢唔到

推到呢兩個仆街收皮

阿勇有無搞撚錯，人地水你去咁既地方，收你1000都嫌多啦，仲要$2000次幫親足足20次

留名

新post 推一下

有冇live睇下?

寫住不設男賓

Mola mola
已經上唔到熱門 過幾日冇人記得了

冇影印舖影街招呀

無得影印 全部收曬

咁阿勇得嘅？

pushhhh

加速推

仆街死啦

去佢鋪頭既巴打 搵下佢張br 抄佢br no. 落黎

狂擊巴去影印 我地去買膠紙

無得上去呀

有無野需要幫手

你過到黎？

打左56651195
傻閪潘杰話自己報左驚
呼籲大家打多啲過去

我地俾閉路影到 要新人黎痴

幫手痴就ok！

佢咪報囉
佢偷人信用卡黎用睇下邊個死先

聽下係咪同片入面把聲一樣

太空卡已備 各位巴絲請接力

Exactly

推先

我叫你柒頭杰~~

妖
俾佢老豆block鳩左我facebook
佢已讀我之後block9我 哭

下晝5點仲留到言

以家已經blocked me

想投訴公屋戶養狗，應該點做？

仲有冇人黎元朗？

閪杰仲會聽電話咖，仲要串過馬撚
笑住扮鎮定
各位快啲再打過去啦

有幾多人 而家係新元中

依家四個！

佢地咁賤格冷血
一陣就咁扔隻狗出街做流浪狗呀
唔想隻狗變流浪狗或者俾人捉去人道呀ching

37134674 得個知字 知來有咩用

係千色

diu 見到d對話好心酸
果種係厭惡既語氣
難為男既真係以為自己係男朋友

真係好撚乞人憎真係

盡一點綿力幫推

盡情推

簡直係埋沒良知
埋沒人性

推番上熱門，推到狗杰臭雞一獲泡

呢張正好多

去房署屋村辦事處

食屎啦你仆街杰

輕輕一推

咁撚串，繼續推

其實有無人搵咗東張西望報料？
全港咁熱話佢呢2日都無報嘅

女既屋企做咩ga 係咪綜緩户
唔好呃埋納稅人d錢好喎

又有道理，咁算啦

下一步係咩？ 我係千色後面買緊飯 潘杰媽好似收工了

未收 但有個男人係門口食煙 唔敢影相 身型高大 仲以為係潘生

你見到？我係千色！

推死佢地

下一步貼紙

貼街招

收了 紅衫石小姐

白衫男人係樓下 周圍望

望囉契家佬

係咪個人渣

真係有人做野

支那杰邊夠薑落街，蘋果成隊狗仔隊等佢做訪問

唔係 我認得潘杰

仲有冇人黎？

唱衰埋間美容院啦 等連d師奶客都冇埋

個口大d

恰9我地啲毒撚

我走了 趕住買飯俾屋企人

因為兩家人都有份用

佢應該唔知內情，佢好多po都懶係獨到咁派膠論，好耐之前已經永久封鎖佢

啱啱收工

出唔到力，都想出少少錢，夾俾爸打貼傳單都好

點解有父母接受個仔女用感情呃人錢用
父母無能 物質比唔夠 家教又失敗
死左去算啦成班社會垃圾

等你！

唔使啦

小性奴個呀媽咪又係咁 都唔知點教

潘生咁環境都唔匿返大陸避風頭，on99就係呢啲。

人地咁撚串

已post 上fb 幫手 應該會好多人搵

元朗千色試過有幾百張街招從天而降
仲俾人影左放上盡在元朗

又係呃人錢嗰d

都要睇吓自己咩樣嘅
你話呃就咁易呃咩

178巴

支那杰咁鎮定我就等隻美容雞擔心，應該支那杰早預到會有呢日，呢兩年巳經安排好晒一出事所有野推晒比隻美容雞，潘杰將成最後贏家

今次你仲唔死，你班仆街 巴打好波

咁老實講條仔真係冇乜要驚
呢d人食開呢行飯，驚乜
搵黑吃黑佢就驚

好堅！

個post開始推慢左了

推呀！！！！收左工得閒就推爆佢

謝指教

wa li d正仆街
脷伸唔係個個絲都好似你廢物咁攤大手洗男人錢
第二臭雞話勇唔係佢男友係客喎
冇得兜

巴打真係有心，支持

相信佢已經開始慢慢平伏情緒

扮撚曬野

支持 樓主

屌你 係180

點會呀？阿勇都俾佢呃左4萬做療程

姐係179啦

女既真係冇腦諗過 剩係比人點去呃錢
之前幫人地阿媽做美容 而家人地有新女 分手連工都冇 唔係以為人地同你結婚養你一世嘛

巴打你係咪同美容雞拍過拖，呢條八婆似唔似美容雞

仲會有客入？

身高唔重要

差2cm點計先

[red]臭雞臭雞臭雞臭雞臭雞臭雞臭雞臭雞臭雞臭雞臭雞臭雞臭雞 臭雞臭雞[/ red]

你的樣子如何.....

點解咁推法都上唔到熱門，連仔搞事？

我條女同緊我一齊痴

相睇你條女

屌又話178 睇褲浪中間抽野似158

呢條八婆港女個個post都扮哂突出
已block

隻美容雞係咪有精神分裂？一陣就男朋友一陣又客戶

清，身高同j長冇必然關係的

178但細j

咪錯重點啦屌

已經番唔到轉頭了，清，放係女朋友大脾上面影咪幾好

排骨巴sick ball

有上

個post推慢左，吹下水推返上去

咪用八達通買

仲有加細碼dom dom 呢清

現金

你做銷售

唔係做美容
但係做雞

頂，我開始覺得你有啲得意

伯母未能嚐蛋

掂今獲

180巴打

笑死 相煎何太急

推到美容雞變紅人

178巴張圖：醉翁之意不在酒之
自暴其短系列特輯

撐，做得好

屌
好波

洗唔洗查下有冇呃綜援？

揾到位啱佢地

178巴，根據你抽野大小而推斷，應該起碼190身高

屌你摩打手 快到

Wow

好波

全彩

貼天花板

好撚堅

我派咗一張俾伯伯 叫佢小心唔好俾人呃

貼咁多張

伯伯都要做美容

pish

比多幾張伯伯 派比其他親朋戚友嘛

好撚熱

伯伯心諗，呢啲臭雞50蚊都唔撚值呀

不如夾錢登頭條日報,,am730 A1

我可以拎D 口罩出黎喎
唔駛買

印埋佢地地址麻

貼遠D 等其他人都知MA

BTW GD JOB

咁高D 人會唔會睇唔到

屌死你老母

貼天花板俾邊個睇

做得好呀清

唔撚夠高呀

岩呀，等佢地想撕走都撕得冇咁快，增加曝光率

做乜唔分散投資

仲有貨

叫巴打寄張比你留念

推呀推呀推呀唔好比佢停

識貼一定貼紅綠燈位

咁多

仲有巴士站

貼天花板呀屌

巴打受小弟一拜

嘩，唔講唔覺，依家仲有電話亭

有人報驚 走先 一路走一路貼

你去貼囉

小心呀清

做乜鳩
冇人睇到冇意思

走住黎屌

邊個報

巴打好波

唔好咁講 我j短

巴打小心

再升級可以升咩好

佢格離舖d仆街

聽日再去大興貼

貼公屋

小心為上

好記仇

報驚咁撚多事
平時又唔見港人咁熱心

貼埋大興

隔離鋪係咪契家佬

隔離鋪有人報串 屌 唔好俾我揾到你有咩問題 唔係實整撚死你

聽日同大家再匯報

係咪頭先企喺伯母鋪頭出面著白衫個男人？

潘杰報嫁

有 放心 聽日狂擊巴再返去睇咩環境 我好想睇佢見到咁有咩反應 有無人知幾點開

就係白色衫個個

唔係 女人黎

捉我地罰1500

收隊去食個b仔

放工又要推一推

你大jer！

辛苦曬巴打

有咩入錢集資方法？

唔好呀清，驚有人mon呢個post

幾時到黃大仙

巴手好野

最多1500，唔撚淆佢
佢比人周到，洗定蘿柚

大興戰線
黃大仙戰線
有冇人

唔咁做啦 你知啲人幾煩 轉頭又話我地呃錢

少少錢 無咩所謂啦

痴線
會唔會升級走去臭雞棟大廈洗樓

清你咁早係度爆聽日行動，我怕你危險呀呀 你索性隨機出現之後再匯報好冇

唔洗眾籌
有力出力
自己出

想 但要多人 有無人一齊

嗱，排骨，呢穫你心水清喇

因住比人報串聽日去大興呀清

好 我唔係住大西北 我係市區都痴吓

我細個試過派財神，好有技巧的

整埋街站
派傳單

揾日周街派

潘狗實有mon post
低調自保好D

其實我用緊環迴大法嘅雙掩眼法 當巴打去大興做野時，其他人就以為佢想隨機出現 係咪點估都唔撚到呢

九巴太小氣

影響後車駕駛者

潘狗小心有報應呀

Hi 狗女
你用左呀勇d錢收買左 am730 同頭條呀？

你收皮啦好冇呀！

同問

有冇爆料 link?

如果爭民主做抗爭有咁團結有行動力就好啦

唔好做縮頭烏龜喇

呢度爆啦

HELP PUSH

民主抗爭 政府會抗壓
但呢單野 可能差佬都想食花生

推足咁耐post

打壓*

屌你咪撚on9啦柒頭

明天我港島返工，放工會貼中上環一帶

所以我開始覺得佢有啲得意，真心

推到天昏地暗

記得比埋料萍果

加油
可以考慮係kong u ust貼下

推呀！

萍你老......

星期六貼黃大仙

推到178巴post 埋女朋友張相

八婆港女係咁mon住post
肯定有野

都話係狗女

排骨仲狙擊緊

呢下靚

係呀 我恐嚇呀 報警拉9我呀柒頭

Lm

推到女神出現！！！！！！

屌你啦

連登冇絲打

推推

一推再推，巴打我要睇你女朋友大脾！！！！！會唔會粗過潘狗最新果個美極女伴，很期待呢

蘋果都上左幾日啦 咩唔會登

呢鋪好波 推

屌你個西, 好波!!!!!

一齊推到巴打女朋友出黎

sem break喎

我總感覺我識你

你就老

睇黎做乜

你係法官？

屌你扮fd 諗住我就唔狙擊你女朋友張相呀

有冇去貼佢老母隔離舖 ???

粗過美極 不可食用都仲想睇？

純粹好奇

蘋呀巴打

睇下178巴咩口味

summer 好少清民主牆
有機會留到九月
另外summer都有staff/上summer school 嘅學生架嘛

喂臭雞，你都幾落力幫手推post喎

貼係大興花園 康德花園 翠林花園
等d街坊知道

嗱 佢嬲咗我既話就唔會俾我岀黎痴

推撚到佢仆街

咁你唔好收啦

pish pish

咁我代你陪你女朋友一齊痴 到時就你痴定我痴

。。 我無野好講

不要講出黎啦清

加油呀八婆港女！繼續推

有無多幾個巴打幫手

都未開學

好心啦
人地178巴打好心貼街招就唔好搞人女朋友啦

好啦巴打我收皮啦 我都係同你鳩up 順便推post

清 打遊擊

有冇開定下個post? 就嚟1001

停啦屌你 我聽日先再繼續

好鬼熱 下次唔帶口罩 仲要5蚊個

排骨似係鳩up推post

清你心水比水更清

杰哥個名咁響
無辦法架喎

吹咩

咁戴女朋友個奶罩

多左喇

元朗組今日kick off 左
希望各位巴絲一齊聲援

唔好比d 仆街有安心既時間

好快開到6

大奶罩

辛苦哂狂擊巴

sorry 清，咁戴兩個會唔會再多左，冇多左咁有冇多右

屌 開咗6 死圖

謝巴打

唔讚唔得，清好波！

又咁靚仔
難怪咁多fans

點解唔印呢兩張 , 仲有， 點解唔直接寄比 大興二期 bcde 室， 同埋達善38 樓各街坊

你又知係大？！

178巴梗係要巨大嘅先睇得上眼

求開post template

哇你好威威呀
洗唔洗頒個良好市民獎比你

DIU 唔好姐樣啦
推到佢眾叛親離

美顏

揾人再開過6 我無曬圖

喂
既然都係
問下你意見丫
你支唔支持潘杰同coco 既行為呀？
你覺唔覺得佢地仆街呢？
理性討論

男人都狗走去美顏

巴打， 下次貼左唔洗影哂， 閪佬杰實有mon post

唔美圖點冧到肥妹仔呀

醒下啦，你臭雞黎架咋

一陣比佢撕9晒

佢呢排仲夠膽去間鋪？

佢夠膽蒲頭咩

開6呀

點夠你老母臭先生到你隻臭雞呀

有冇潘妹新相 ?

死圖呀 我個6

貼上黎先好
諗起佢地條狗男女周圍撲去mit番啲街招就爽

頭先有巴打講 師奶王國個邊吹緊杰哥深潛大陸

辛苦了狂擊

蘋果有狗仔隊等緊佢

1001

咪都係之前有人出過個兩個